香港夜晚遊車河有咩好地方

想同班fd揸吓夜車

飛鵝山
喜歡的話仲可以拎埋部相機去影鳩人地扑野

有得諗

新娘漳

笑死照田雞
大帽山都得呀

日日都多人到咁
點仆？

大欖涌引水道

青馬
山頂
尖東

利申，去過以上地方夜遊摷嘢

單線同fd遊車河？

跌左落去都有個照應嘛

開窗蛇都跌到條入嚟 好得人驚嗰度夜晚

應該三條友一架車，用左半個中多啲先去到大山

試過

YouTube search 大㰖蝙蝠洞

我都想ar
前牌揸開有條癮

大山

屋企停車場地下駛上最高果層
最高果層駛番落地下果層

屌....呢個位都爆出嚟.
又小個車震位

會比人打鑊金既你

認真

夜晚遊車河唔想諗野

可以新界北環迴公路行一個圈

飛鵝山D 車仲多過油尖旺. 震條毛咩.
飛鵝山車震由來. 應該係講咁80年代...

深淺石赤？

行到悶

利：港島撚

有咁誇咩 幾點
同唔覺好多位停到車